(求救)老母報左瑜珈班

今朝我老母whatsapp同我講報左1年瑜珈班
我問佢報左幾錢,佢話1萬蚊任上,我心知不妙叫佢影張合約比我
佢一開頭無應我,後尾先話原來係3萬幾蚊2年半約,怕我鬧佢
間野叫 elimentfitlax ,係我老母早兩日行路比佢地氹下講下比左錢
佢第日自己都覺得唔對路想退錢但無辦法退 佢自己都話唔係成日有時間上堂
(我老母係D比較蠢既人.買野好多時無咩點諗 唔識拒絕人,之前已經試過買過好多幾千蚊件又唔著既衫褲鞋物,一堆唔知有無用既保險 等等)
而家應該點做?

好似有冷靜期?

咁睇清楚合約條款 睇下有無得救囉
然後收撚埋晒你老母啲錢呀卡呀咁囉

而家等老母翻屋企先可以影個合約比我

推

睇下有無冷靜期

不過得我都報左呢間 佢有唔同course上 有spin boxing 唔同既瑜珈 不過勁耐無去過上了

如果無冷靜期有無方法退到

正常個d其實差唔多
但任上講要小心d

正常一課都要160-250不等

應該有冷靜期~~
問清楚啦~~

未有合約睇好難討論

屌你老母

有無得搞

有了